大學真係識唔到朋友

癡撚線夜媽媽先嚟諗啲咁嘅嘢
中學明明一大班男仔frd幾疊馬幾開心
上左u反而淨係識得個幾個女嘅細o omate
仲要相處落先發覺唔啱feel好八婆好多是非好撚煩啲態度成日變嚟變去
我都係想正正常常識返幾個男仔frd啫
搞到而家成日約返中學老死出嚟懷緬舊時時光

而家成日自己一個人上lecture一個人摺拉把算

屌你老母

唉好撚煩

上連登都冇人覆

過鳩左一分鐘啦！

原來唔止

我現時自己肯做飯

4點幾邊有人未瞓啊

悶極時自己摺拉把

哈

仲要十連都唔比我玩

無啦無啦人生無啦

想點 究竟俾唔俾覆

出黎做野都係呀 好好珍惜中學個班契弟吧！

覆 求你覆我

慘慘豬樓豬早啲訓啦

同樓主一樣 自己上lecture 自己食lunch 周圍一個亞洲人都冇 白人黑人都識幾個但唔係好frd

還睡不好還四時幾唱柏宇～

我今年final year已經睇化晒，所有野一個人去做

中學個班都有哂自己圈子上莊嘅上莊拍拖嘅拍拖
得我一個留喺原地

咁巴打慘啲
我覺得自己一定承受唔到身在異鄉仲要孤獨個種感覺

小學果啲呢

會唔會成日睇到人地大學生活幾精彩覺得遺憾

我會

小學冇聯繫好耐啦

正常人 小學一定有反2.3朋友先岩 到左中學都一齊玩

自己一個喺原地，冇朋友冇女

大學獨撚 我都無識到朋友

身在異鄉重要冇朋友，我都就黎痴線

咁又有喎
小學升同一間中學嘅有個好老死
而家都有聯繫嘅係難約啲啫
但都想每個階段都有一班朋友一齊承載住個段時光or回憶

year3無上莊無住hall無朋友 看透人生咁制

大學識得最多老死
都識咗十年，多謝你哋帶咗個唔同嘅人生畀我

我住hall都係摺埋一邊個啲
諗諗下可能都係我問題唔太active參加活動
但出去yo又唔符合我嘅本性喎

大學識吾到，你起馬有個老死，學校識果啲，只不過皮肉朋友，吾係真心

點識係咪yr1已經mark好哂組哂圈子

有既用心識會識到
但唔會好fd
好fd既得好少

正常 無一個係真係交心
全部酒肉朋友
利用完就算
要朋友真係搵返中學嗰班
唔洗多講都明你心諗乜

然後出到黎做野忙左冇聯絡又再疏離啲
大家職場比人洗腦改變價值觀又再疏離啲

吾你老母

呢句真
大學有左利害關係要一齊做project之類段關係已經唔純粹左好多
但見到其他人snapchat咁開心總係會羨慕

全部都係為左錢

其實有個肥仔幾好笑我想識佢
但佢又有個圈子突然過去好似好怪好gay咁

以前無fb ig whatsapps 根本好難聯系小學同學
好多就算有聯系 中1成日約 中2就會約多中學同學 而少左時間約小學同學
亦都因為無社交媒體同whatsapps既關系 少左留意佢地既日常生活 少左話題 中三中四變到一年一次 最後就會已經變左hibye fd

大學同學 由唔同中學唔同圈子唔同經濟層面既既人聚埋一班 價值觀分歧大 已經唔會想做朋友 就算飯腳都只係用黎攝下時間 依樣野大家都知 你話上莊住hall果班陪你經歷過唔少爆肝既日子 但入面有幾多個知心朋友係值得你信賴?

Year 1升Year 2搞O camp識咗班老死
以前班O mate有一半特別玩得埋
以前上莊有幾個莊員
做人組爸媽又識幾個交下心
入學之前入咗個高登MSN Group又識幾個

每個人因緣際會唔同，凡事唔需要講到咁死

我加你Snapchat 一樣咁開心，哂氣啦，snapchat 害死你阿，儲火托撚咩，有錢分

屌sad
中學個陣話一世兄弟嘅唔知最後淨低幾多個真係兄弟

好唔認同佢地嗰啲所謂yo 所以我冇朋友
rmmate熟唔到?

羨慕屌
你好似全部都因為莊啊ocamp識
我就淨係yr1有玩